首長滿意度最後一名，柯臉色鐵青不給媒體問

《天下雜誌》今天公布首長滿意度調查，屏東縣長潘孟安、新北市長侯友宜以及桃園市長 鄭文燦，分別拿下前三名寶座，反觀台北市長柯文哲，從去年的倒數第二名掉到倒數第一 。柯下午出席後疫情論壇前被媒體追問此事，他臉色鐵青、不發一語，匆匆步入會場不願 表示意見。

柯下午出席後疫情論壇前，被媒體包圍追問民調一事，但他全程不發一語，僅詢問一旁幕 僚要走哪邊，接著匆匆步入會場。

搞咩, 仲差過KMT

因為韓國瑜唔係度 所以佢墊底

四趴仔

4%黨 檳榔柯 白皮紅心

去年倒數第二到今年墊底係因為去年包尾嗰個俾人罷免咗